（ust南亞仔）有冇手足為左考通識被迫扮左膠

焗住認同香港人迫害南亞人 歧視南亞人 唔比機會佢地生活

叫我做咩

我寫佢地俾人不公平對待
骯髒的人 地產佬唔租樓俾佢地

資料果到寫有個少數族裔青年人話學唔到寫中文，入唔到大學
吓，咁UST南亞仔呢？

假膠

直接寫公民有主動融入社會嘅義務

利申：大學已畢業 我冇考

點解美國佬同日本化咁受歡迎
molamola

yes
答通識要政治正確先易高分

佢講大部分姐 咁呢個係唔係事實？乜都政治正確

好多南亞人冇錢讀I school讀一般津貼小學受對佢地黎講極難嘅「正規中文教育」 用唔到gce 外語去報大學 而且少數族裔學校教嘅中文程度同幼稚園差唔多

通識最緊要政治正確 大愛無私
你用連登仔角度就仆直啦
分分鐘話你有支持納粹傾向

當年我理撚得佢
結果

考香港公開試中文作文同通識最緊要崇拜中國傳統 吹奏中國人偉大 最好借機會批判下時下年輕人

我寫建議香港引入多d藥廠俾佢地就業

唔一定要寫南亞架 香港大把其他民族既人 可以寫啦

篇資料引導人講南亞裔

做乜改名呀

1都冇 直U

我講佢地好慘 飲水充飢